海港城點解多人到咁嘅？

頭先行經海港城，好多舖都好多人排隊
見到果間城中鴨子4點幾已經多人排到圍咗個圈 仲要聽到話截咗龍
我知而家海港城有果啲coupon
但我經過見到Starbucks都大排長龍係咩事
Starbucks喎！！

有冇巴絲知發生乜事
我真係好好奇

coupon就到期

D coupon 今日last day
On9排幾行

尋日見LADY M排左成百人呀

多謝巴打告知香港人排隊能力真係世界第一

時代廣場都係，加埋地面唐老鴨影相位，行過都逼到仆街